點睇社工呢一課嘅就業前景？

易搵工？惡啃？

睇下做咩服務啦

做d野好撚左膠，有d field 日日對d垃圾人種，公屋廢老，白卡佬，新移民又要幫

教蓄想轉行做社工

偽善

100%入返本行？

容易搵工？

你要搵實搵到㗎 睇你對咩人嘅啫 老人家/智障人士呢啲咪唔夠人囉

助理社會工作主任
(Assistant Social Work Officer)
總薪級表第16點（每月33,350元）至總薪級表第33點（每月73,775元）

大部分讀緊嘅目標都係呢個

返工打下邊爐搞下活動又一day,好爽

一畢業冇幾個做到啦，僧多粥少呢行

如果您係讀BSW會比較穩陣
因為就算您揾唔到ASWO
都可以做SWA仲會少啲機會underpaid
不過就算讀HDSW都唔怕
出Placement醒醒定定都會有工開

其實要fresh grad做到ASWO
除左睇學校
仲要睇您undergrad呢幾年有冇為您想做既field 舖路

而上面講得冇錯 eld rehab mi/mr 就係會比較多位因為工作性質相對上厭惡一啲

但好老實講
係香港變左香港省之後社工呢行會點我唔知
大家都有眼睇，老師呢行俾中共打壓到仆街
我相信社工都走唔甩

利伸:讀緊SW

諗吓好啦 10個都唔知有冇一個

遲早社工都要效忠中央 收得政府錢就走唔甩

您講得冇錯，所以要發展下其他副業

同其他行業黎講應該易d架啦
樓主讀緊定係想報？

我個表弟想讀

wfc

柒撚到我, sw hd 都唔收 7.7

無論BSW/HDSW，絕大部分畢業生都係做SWA，頂薪三萬三左右
如果BSW上到ASWO，頂薪大約四萬尾五尾頭

如果入到教育局/少部分足pt機構/社署/HA，咪可以跟足MPS

林鄭開到口遲啲資助機構要宣誓啦

多人爭 好多想人做 HD都唔放過

緊係 因為香港冇書好讀 冇科好進修
社工同幼教係水泡